元朗聖堂27号加開彌撒

聖堂係元朗差館對面

聖伯多祿聖保祿堂（元朗）
27/7 – 祈禱和反思日

詳情如下：
上午8時：明供朝拜聖體（小聖堂）
下午3時： 慈悲時刻（大聖堂）
下午5時：彌撒（大聖堂 – 英語）
晚上6時30 分：彌撒（大聖堂 – 粵語）
由晚上8 時開始：祈禱和反思時間（大聖堂）

耶穌說：「凡勞苦和負重擔的，你們都到我跟前來，我要使你們安息。 你們背起我的軛，跟我學吧! 因為我是良善心謙的： 這樣你們必要找到你們靈魂的安息。」

歡迎大家隨時來臨一起參與祈禱。

地址：新界元朗青山公路201號屏山段
電話：(+852) 24760887

*Ss. Peter and Paul Church (Yuen Long) *
27/7 – Day of Prayer and Reflection

The Schedule will be as follows:
8:00 AM: Eucharistic Adoration (Chapel)
3:00 PM: Hour of the Divine Mercy (Church)
5:00 PM: Holy Mass (Church – English)
6:30 PM: Holy Mass (Church – Cantonese)
8:00 PM onwards: Time for silent time for prayer and reflection (Church)

Jesus told us: “Come to me, all you who are weary and burdened, and I will give you rest. Take my yoke upon you and learn from me, for I am gentle and humble in heart, and you will find rest for your souls. For my yoke is easy and my burden is light.”

All are welcome to come and pray during the day and night.
Address: 201, Castle Peak Road, Ping Shan, Yuen Long, N.T., Hong Kong
Tel: (+852) 24760887

push

号你老母

号你老母！

光復香港，時代革命

手寫輸入懶寫